

 * Nádherné slnečné sobotné ráno.  Takto to vyzeralo na krpelianskej priehrade. Normálne plná labutí, kačíc, volaviek...,  teraz po nich ani vidu, ani slychu, ale zato tam plávajú takéto kúsky dreva   Nad Kraľovanmi prízemná hmla   V Ružomberku si prišli na svoje milovníci historických vozidiel   Sprievod historických áut a motocyklov išiel aj cez Valaskú Dubovú, ktorá bola východiskom na túru   Starí dobrí známi ešte z predchádzajúceho výstupu - krásne drevorezby ľudového umelca   Jeden záber pri výstupe   Pohľad späť na druhú stranu doliny   No neláka to človeka postáť tam hore a nadchýňať sa pohľadmi navôkol?   Na tejto poľane sa stretávajú turistické chodníky  z Vyšného Kubína, Jasenovej, Valaskej Dubovej a Likavky, len výstup z Lúčok je z opačnej strany Choča   
 To je už tesne pod vrcholom Veľkého Choča - typický zástupca jarnej flóry - horec Clusiov                   Mať tak krídla! Ale aj bez nich je ten pocit nádherný   Spoločný obrázok z vrchola     
 No a spoločné posedenie v Jánošíkovej krčme na filatelistov trochu nezvyklé,  nie pri malých obrázkoch známok, spomínanie na spoločných známych, rozoberanie spoločných záujmov...   Posledný pohľad na Sokol nad Valaskou Dubovou  

